😭😭😭麻友總選暫排.......

😭😭😭😭😭😭

真係阿妓

😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭

Mary幫第二個種票好過啦

屌您真係轉左迷麻

點睇麻友死都唔畢業

麻友

雞霸

唔夠d細既玩

不想做人鳥

快啲死啦仆街

G

笑能死 舊年成班大陸仔洗票比人呃 今年班大陸仔唔種不即收皮

迷麻=大陸仔

個荻野由佳好醜

hi dog

指原咁撚正都第三

Mary又唔知跌左幾錢

hi 監牢

應該係話mayu點解有第4

頭二都

佢一笑7到

佢又支持指原咩？

點解冇第一 冇天理

老g地霸爛霸 舊年又話退出總選

屌你老尾

g

Allin左mayuyu

第二係佢選舉件衫7

點樣投票架 我想ALL IN身家
換取麻友勝利

松珠最應該走
呀嬸樣-_-

鬥錢多其實
舊年迷麻中左百度天仙局 成班人被呃錢

黑哨

迷麻

夜場小姐選舉

總選現場實拍

點會為咗隻雞俾幾萬蚊，俾我都落格啦 俾錢班人都on99

第一個個乜水黎

好心佢舊年玩埋就收山啦

懷疑卡勞=mary funson